又1國！巴基斯坦正式封殺TikTok

又1國！巴基斯坦正式封殺TikTok

〔財經頻道／綜合報導〕早前有消息指出，巴基斯坦將封殺中國短影音平台TikTok。巴基斯坦電信監管機構週五正式宣佈禁TikTok，因為該App無法過濾「不道德及不雅的內容」。

綜合外媒報導，巴基斯坦電信管理局（PTA）週五表示，這項禁令是基於「社會不同階層對該平台不道德及不雅內容的投訴」。PTA指出，在TikTok減少非法內容後，他們將重新審查禁令。

TikTok則表示一直與PTA保持定期溝通及合作，希望能就此事得出結論，並繼續為巴基斯坦提供服務。

據分析公司Sensor Tower數據，TikTok在巴基斯坦每月將近有2000萬名活躍用戶，在過去12個月中，TikTok在巴基斯坦是繼WhatsApp及臉書之後下載量排行第3的應用程式。

巴中有好呢 又掉轉槍頭

唔係話巴鐵咩

tiktok 有咩不雅內容？

其實抖音同幾年前既藍鯨一樣
鼓勵緊人做D 正常頭腦唔應該做既事, 只係冇藍鯨咁激進
真係應該全球封殺

有冇封原神？

巴基躝坦唔是同支那 friend 開架咩?
話晒有共同敵人印度

依家兩國共同敵人係中國，遲D伊朗都反埋一份。

呢d 算唔算

巴鉄

兄弟係要黎背刺的